2:45恐怖分子記者會成績表公佈

1.地理科 今次有18區中 集中在14區開花 14/18=0.77 = 77分
2.化學科 強烈譴責警員被燒 有片 有刻意提及 但冇講傷勢 = 60分
3.快閃科 屯門政府合署不應該被破壞 入面有人做野 有保安 = 40分
僅僅合格 雖然得一句 但有提及 可見政府合署可為其他地區參考
4.醫療系 警方非常關注中槍男子傷勢 由於手術先拉唔到 = 90分
依個成績非常重要 可見恐怖分子非常緊張中槍男子傷勢同埋有機會
直接係醫院捉人關注
5.法律系 任何人汁到子彈(就算係彈殼) 要交給警方 否則違法 = 45分

今次大家有五科合格 唔需要讀毅進!
恭喜大家

推上去俾今日既手足睇

記者問開槍警係咪有揸車沖向人群所以比人圍毆
之後madam yu話我地應該聚焦番暴徒的暴力行為身上
CLS
揸車撞人就唔撚係暴力???on99

madam只會聚焦同學的傑出作品當中!
渣車撞人只係madam隨便出既題目
同學既發揮先係重點!

政府合署

佢唔否認即係認咗

有邊14區

唔好執子彈夾/彈殼，亦都唔好on9到送上門
嗰次老人院職員執催淚彈殼去警署即刻被拘捕
罪名：非法管有彈殼

5. 呼籲叫人去報案話自己執左子彈犯法咁撚on9

我想表達既係
敵人想要我地做A
我地就千奇唔好配合A
可能表達唔夠清楚
佢地特登提及要馬上交回警方 否則違法
可見佢地對於前線狗隻跌槍/子彈 有所緊張
需要記者會中恐嚇汁到但唔交回既人
但由於記者會中都係兩句就算 我估計應該得子彈
所以得45分